選舉有咩用? 入黎睇睇.

原因好簡單.

甘地一開始主張不合作運動既原則, 係要增加政府既運營成本.
而家建制透過區議會, 向政府申請資源, 彷彿係奉旨拎錢咁, 用香港人既錢去出賣香港人.
所以我地一定要投票, 唔俾建制再去亂洗香港既資源, 同時亦係削弱左建制既資金來源.

當然, 佢地後面有大水喉, 佢地最後實有維穩費. 如果係咁, 我地就成功令對方成本增加.

議席對香港人未必好大作用, 但肯定可以打擊到建制. 何樂而不為?

(天與地名句: 我食到嘔都唔會分俾你. 呢句說話用返喺建制身上正合適!)

民建聯公聯會你地仆街啦